陳淑莊真係勇 夠膽應邀同個無賴「辯論」

廢老叻成隻小學雞咁
屌你老味聽到個名已經唔柒想同佢對話
前言不對後言
唔夠講又講第樣
仲要以為自己好撚叻
呢十幾年真係食撚懵咗條友

荷蘭叻起佢事業生涯又無咩大成就
好心佢就謙厚D 面就人地比 ....

等同上連登同啲低能仔辯論

明顯高調玩政治，係因為眼見班波友做哂政協又人大。
佢又想玩埋一份，擺明博上位啦
通常愈on9愈有得分

咁又係,智慧差唔多

啲屎忽鬼搵到兩個錢以為自己精英
不過就算佢咁柒 佢係廢老中都算spin 到兩吓㗎啦
好多癈老三句就收擋

有無人整合條柒頭皮既柒野？

好似同大陸人辯論咁，多鳩餘

真心香港唔少呢啲人
呢度大部分人老豆老母都係荷蘭叻咁諗野

條友好心搵到幾個臭錢就摺埋啦，政治政策既野佢識條春咩

以後所以公屋係大灣區起
保球場

麗芸去仲好睇，無賴對無賴

元秋係弱智

連登又吹奏泛民

有幾撚on先會認同荷蘭叻講既野